<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data noupdate="0">
        
        <record id="product_civilization_gso" model="product.template">
            <field name="name">ЦИВІЛІЗАЦІЯ-CAMP - 2026</field>
            <field name="list_price">3780.00</field>
            <field name="website_sequence">1</field>
            <field name="description_sale">Програма літнього табору розроблена для підлітків віком 10–17 років і є захопливим продовженням пригодницького проекту «Таємниця Долини Карпа».

🏕️ 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Подорож крізь епохи»
Учасники вирушають у подорож різними часовими періодами, опановуючи навички виживання від найдавніших часів до сучасності.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Сурвівал: Вчимося розпалювати вогонь без сірників, будувати шалаші та орієнтуватися.
✔ Плавання на сапах (SUP): Заняття на воді для розвитку балансу та релаксації.
✔ Командні ігри: Динамічні теренові ігри для розвитку стратегічного мислення та довіри.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Станиця «Gościraj» на березі озера в оточенні лісів Нотецької пущі.
• Розміщення: Комфортабельні будиночки по 4–6 осіб.
• Харчування: 4-разове (страви польської кухні).

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 14 днів | Вартість: 3780 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Професійні інструктори та цілодобова опіка.
• Включено: Проживання, харчування, програма та фірмовий мерч.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_karp_valley_gso" model="product.template">
            <field name="name">ТАЄМНИЦЯ ДОЛИНИ КАРПА (ТДК) - 2026</field>
            <field name="list_price">3140.00</field>
            <field name="website_sequence">2</field>
            <field name="description_sale">Ідеальне середовище для першого самостійного відпочинку (7–11 років), де дитина забуде про гаджети та знайде справжніх друзів.

🏕️ 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Індіанське літо»
Занурення у світ індіанського племені: діти розгадують загадки природи, проходять випробування та вчаться взаємодії.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Творчість: Створення тотема, майстрування справжнього шелесту, орієнтування по компасу.
✔ Командні ігри: Динамічні квести, які згуртовують дітей на 100%.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Центр Biały Daniel — тиха гавань серед лісів та озер.
• Розміщення: Комфортабельні котеджі по 3 особи з ванними кімнатами.
• Харчування: 4-разове збалансоване харчування.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 10 днів | Вартість: 3140 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Підвищена цілодобова опіка вихователів для найменших кемперів.
• Включено: Проживання, харчування, програма та мерч.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_poshumymo_gso" model="product.template">
            <field name="name">ПОШУМИМО CAMP - 2026</field>
            <field name="list_price">3262.00</field>
            <field name="website_sequence">3</field>
            <field name="description_sale">Мандрівний драйвовий табір для підлітків 12–17 років, які шукають скаутських пригод, адреналіну та "двіжу".

🏕️ 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Скаутський драйв»
Справжнє таборове життя: перевірка своїх сил, вивчення навичок виживання та дух побратимства.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Водні активності: Захопливе плавання на каяках.
✔ Сурвівал: Заняття з виживання, використання EDC-наборів, скаутські мандрівки.
✔ Атмосфера: Тематичні вечірні програми та нічні ватри.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Сосновий ліс на березі мальовничого озера.
• Розміщення: Великі 6-місні намети з ліжками-канадійками. Санітарні вузли та душові 24/7.
• Харчування: 4-разове, ситне та адаптоване для активного відпочинку.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 14 днів | Вартість: 3262 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Суворе дотримання техніки безпеки з інструкторами.
• Включено: Проживання, харчування, програма та мерч.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_chill_camp_gso" model="product.template">
            <field name="name">CHILL-CAMP (Закопане) - 2026</field>
            <field name="list_price">3213.00</field>
            <field name="website_sequence">4</field>
            <field name="description_sale">Преміальний активний відпочинок для підлітків 12–17 років. Це інвестиція у впевнене майбутнє вашої дитини!

⛰️ 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Лідерство та Релакс»
Гармонійне поєднання гірських мандрівок із психологічними тренінгами на усвідомлення своєї унікальності.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Гірські пригоди: Хайкінг маршрутами Татр, пікнік на поляні Копєнєц.
✔ Розваги: Аквапарк "Termy Zakopiańskie", прогулянка вулицею Крупувки.
✔ Розвиток: Авторські майстер-класи з мотивації та цілепокладання.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Сучасний готельний комплекс у серці Закопане.
• Розміщення: 2, 3, 4-місні номери нового фонду з власними санвузлами.
• Харчування: 4-разове (сніданок, обід, підвечірок, вечеря).

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 10 днів | Вартість: 3213 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Безпечне середовище без гаджетів під цілодобовою опікою.
• Включено: Проживання, харчування, програма та мерч.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_sea_explorers_gso" model="product.template">
            <field name="name">ДОСЛІДНИКИ МОРІВ - 2026</field>
            <field name="list_price">3120.00</field>
            <field name="website_sequence">5</field>
            <field name="description_sale">Ідеальне поєднання відпочинку на морі та вивчення іноземної мови для дітей 7–17 років.

🌊 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Морські відкриття та Англійська»
Захоплююча пригода з інтеграцією англійської мови у повсякденні розваги (без нудних уроків).

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Море та Спорт: Щоденне купання в Балтійському морі, пляжні ігри.
✔ English Club: Вивчення мови через гру, театр, пісні та живе спілкування.
✔ Міжнародний досвід: Спільні квести зі скаутами з Великої Британії та Ірландії.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Курорт Погожеліце (Ревальське узбережжя) серед соснового лісу.
• Розміщення: Будиночки (по 4-6 осіб) та комфортні намети з розкладними ліжками.
• Харчування: 4-разове збалансоване харчування.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 14 днів | Вартість: 3120 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Цілодобова опіка вихователів та контроль рятувальників на воді.
• Включено: Проживання, харчування, програма та мерч.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_switzerland_gso" model="product.template">
            <field name="name">CHILL-CAMP ШВЕЙЦАРІЯ - 2026</field>
            <field name="list_price">5220.00</field>
            <field name="website_sequence">6</field>
            <field name="description_sale">Преміальна мандрівна програма для підлітків 12–17 років. Тиждень нових горизонтів та знайомство з інноваціями світового рівня.

🏔️ 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Наука та Природа Альп»
Збалансоване поєднання неймовірної природи, глибоких взаємодій та екскурсій до наукових і політичних центрів Європи.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Екскурсії світового рівня: Візит до CERN (Адронний колайдер), Женева (ООН, Червоний Хрест).
✔ Активний відпочинок: Хайкінг в Альпах, купання в Женевському озері, мотузковий парк.
✔ Розвиток: Вечори довіри та інтелектуальні ігри.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Міжнародний скаутський центр поблизу Женеви.
• Харчування: 4-разове. Українське меню зі швейцарськими нотками (місцеві сири, шоколад), яке готують наші кухарі.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 7 днів | Вартість: 1200 EUR (~5220 zł)
• Безпека: Повна логістика та супровід досвідченої команди.
• Включено: Харчування, проживання, програма та мерч (переліт оплачується окремо).</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_pidkova_gso" model="product.template">
            <field name="name">ПІДКОВА-CAMP (Кінний) - 2026</field>
            <field name="list_price">3143.00</field>
            <field name="website_sequence">7</field>
            <field name="description_sale">Спеціалізований кінний табір для дітей 7–16 років. Яскравий відпочинок, що навчає відповідальності та дарує незабутні емоції.

🐎 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Верхова їзда та Спорт»
Ідеальний баланс між навчанням верхової їзди, доглядом за кіньми та таборовими розвагами преміум-класу.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Кінний спорт: Заняття з верхової їзди, катання на бричках, грумінг (догляд та купання коней).
✔ Спорт та Релакс: Плавання у відкритому басейні, теніс, міні-гольф, баскетбол.
✔ Вечірня атмосфера: Квести, барбекю та посиденьки біля каміна.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Готельний комплекс «LBN-HUTA» в оточенні лісу.
• Розміщення: Проживання в окремому комфортному будинку.
• Харчування: 3-разове (смачні страви польської кухні).

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 7 днів | Вартість: 3143 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Заняття під суворим наглядом професійних інструкторів.
• Включено: Проживання, харчування, кінна програма, мерч.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_wolf_trail_gso" model="product.template">
            <field name="name">НА ВОВЧІЙ СТЕЖІ (Мілітарі) - 2026</field>
            <field name="list_price">3500.00</field>
            <field name="website_sequence">8</field>
            <field name="description_sale">Спеціалізований мілітарі-табір для підлітків 12–17 років. Це школа життя, витривалості та формування залізного характеру.

🪖 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Лідерство та Тактика»
Розвиток сили волі та здатності приймати швидкі рішення в екстремальних ситуаціях через польові дії.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Військова підготовка (ASG): Навчання зі зброєю (безпечні копії), тактика штурму, радіозв'язок.
✔ Зелена тактика: Нічні маневри, маскування, захоплення та утримання баз.
✔ Сурвівал: Орієнтування, розведення вогню, спорудження укриттів, домедична допомога.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Справжня мілітарі база у лісі.
• Розміщення: 6-місні великі армійські намети з ліжками-канадійками. Гарячий душ 24/7.
• Харчування: 4-разове, адаптоване до високих фізичних навантажень.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 14 днів | Вартість: 3500 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Жорсткий контроль безпеки професійними інструкторами.
• Включено: Проживання, харчування, базова програма.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_raid_gso" model="product.template">
            <field name="name">РЕЙД-CAMP (Апробаційний) - 2026</field>
            <field name="list_price">2924.00</field>
            <field name="website_sequence">9</field>
            <field name="description_sale">Мандрівна експедиція для підлітків 12–17 років, які готові кинути виклик дикій природі та перевірити себе на міцність.

🧭 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Експедиція та Відкриття»
Повне занурення у дику природу без комфорту цивілізації. Учасники самостійно проходять маршрут та виховують витривалість.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Екстрим та Орієнтування: Переправа через річку, орієнтування за компасом та картою.
✔ Пригоди: Ночівля в загадковому закинутому селі під зорями.
✔ Екскурсії: Спуск до таємничих древніх копалень срібла.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Постійна зміна локацій на маршруті.
• Розміщення: Наметові містечка (6-місні намети з розкладними ліжками).
• Харчування: 4-разове (мікс польової та традиційної кухні).

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 10 днів | Вартість: 2924 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Безперервний супровід досвідчених інструкторів-скаутів.
• Включено: Харчування, проживання, основна програма.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_no_borders_gso" model="product.template">
            <field name="name">БЕЗ КОРДОНІВ (Мандрівний) - 2026</field>
            <field name="list_price">6000.00</field>
            <field name="website_sequence">10</field>
            <field name="description_sale">Не класичний відпочинок, а реальна експедиція через три країни Європи для підлітків 12–17 років!

🌍 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Скаути Європи»
Маршрут через Німеччину, Швейцарію та Францію. Від німецької гармонії та швейцарських Альп до французької романтики.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Експедиція: Скаутинг, орієнтування по карті та компасу, командні челенджі на витривалість.
✔ Культура: Інтерактивне знайомство з традиціями та історією міст і замків.
✔ Атмосфера: Ночівлі у наметах серед природи, вечірні багаття та 100% живе спілкування без гаджетів.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Постійний рух: облаштовані кемпінги та наметові містечка у трьох країнах.
• Харчування: Повноцінне таборове харчування в дорозі (залучення учасників до побуту).

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 12 днів | Вартість: 6000 zł (завдаток 1000 zł)
• Безпека: Супровід команди CampScout (десятки безпечних таборів у Європі).
• Включено: Проживання, харчування, програма (переліт та квитки окремо).</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_portugal_gso" model="product.template">
            <field name="name">CAMPSCOUT ПОРТУГАЛІЯ - 2026</field>
            <field name="list_price">7830.00</field>
            <field name="website_sequence">11</field>
            <field name="description_sale">Преміальна програма для підлітків 12–17 років у країні мореплавців, стародавніх замків і хвиль Атлантики.

🏄‍♂️ 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Підкорення Океану»
Подорож у світ нових відчуттів, де безкрайній океан стає викликом, а серфінг — стилем життя.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Океан: Базовий курс серфінгу під керівництвом португальських інструкторів, походи вздовж узбережжя.
✔ Відкриття: Подорож у середньовічний замок Guimarães, квест "Лицарі Португалії".
✔ Культура: Кулінарний майстер-клас (пастел-де-ната), вечір португальських танців.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Національний скаутський центр Португалії (простора зелена територія).
• Розміщення: Кімнати або намети на вибір.
• Харчування: 4-разове (європейська кухня, свіжі фрукти та морепродукти).

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 10 днів | Вартість: 1800 EUR (~7830 zł)
• Безпека: Постійний нагляд досвідчених виховників та інструкторів на воді.
• Включено: Проживання, харчування, програма та мерч (переліт окремо).</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_france_gso" model="product.template">
            <field name="name">CAMPSCOUT ФРАНЦІЯ - 2026</field>
            <field name="list_price">5220.00</field>
            <field name="website_sequence">12</field>
            <field name="description_sale">Табір Мрії на Лазуровому Узбережжі для підлітків 12–17 років. Теплий бриз, пальми, квести та англійська мова!

🌴 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Лазуровий Драйв»
Мовний табір, де вивчення англійської відбувається через розмовні клуби (Speaking clubs) прямо на пляжі Середземного моря.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Подорожі: Екскурсії до Марселя, Ніцци, Монако. Морська прогулянка до бухт Каланки з пікніком.
✔ Спорт на воді: Катання на сапах (SUP) та каяках, пляжний волейбол.
✔ Творчість: Виготовлення ароматного прованського мила, ярмарок талантів, запуск нічних ліхтариків.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Готель у мальовничому місті Сен-Рафаель (Французька Рив'єра).
• Харчування: Повноцінне 3-разове харчування включно з атмосферними пікніками на березі.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 7 днів | Вартість: 1200 EUR (~5220 zł)
• Безпека: Цілодобова опіка українських вихователів на території Франції.
• Включено: Проживання, харчування, програма та мерч (переліт окремо).</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_italy_gso" model="product.template">
            <field name="name">CAMPSCOUT ІТАЛІЯ - 2026</field>
            <field name="list_price">5220.00</field>
            <field name="website_sequence">13</field>
            <field name="description_sale">Справжня італійська Dolce Vita на сонячному узбережжі Адріатичного моря для підлітків 12–17 років.

🍕 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Італійський стиль та Розваги»
Ідеальні канікули: пляжний релакс поєднується з гастрономічними відкриттями та шаленими аквапарками.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Розваги: Поїздка в Сан-Марино, день в аквапарку Aquafan або Beach Village, катання на оглядовому колесі.
✔ Гастрономія: Кулінарні майстер-класи: приготування пасти, піци, тірамісу та джелато.
✔ Актив: Пляжні ігри, SUP, каякінг, катання на "банані" та англійські мовні клуби.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Затишний готель у популярному курортному місті Ріміні.
• Харчування: Смачна та ситна традиційна італійська кухня.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 7 днів | Вартість: 1200 EUR (~5220 zł)
• Безпека: Цілодобова опіка вихователів та контроль на воді.
• Включено: Проживання, харчування, програма та мерч (переліт окремо).</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>
        
        <record id="product_spain_gso" model="product.template">
            <field name="name">CAMPSCOUT ІСПАНІЯ - 2026</field>
            <field name="list_price">5220.00</field>
            <field name="website_sequence">14</field>
            <field name="description_sale">Літо, сповнене яскравого сонця, архітектурних див та шалених атракціонів на Коста-Брава для підлітків 12–17 років!

🎢 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Iberian Spirit»
Динамічний мікс із веселого вивчення англійської мови (Speaking clubs), іспанського колориту та розваг.

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Екскурсії: Велика подорож до Барселони (Sagrada Familia, Parc Guell, La Rambla).
✔ Екстрим та Море: День у парку розваг PortAventura, катання на екскурсійному кораблі та каяках.
✔ Культура: Майстер-клас із приготування паельї чи чуррос, вечірні танцювальні флешмоби.

🏡 3. ЛОКАЦІЯ ТА ПРОЖИВАННЯ:
Сучасний готель безпосередньо на узбережжі Коста-Брава.
• Харчування: Збалансоване харчування з елементами іспанської середземноморської кухні.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Тривалість: 7 днів | Вартість: 1200 EUR (~5220 zł)
• Безпека: Надійний цілодобовий супровід командою вихователів CampScout.
• Включено: Проживання, харчування, програма (переліт окремо).</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>

        <record id="product_kadra_patrol_gso" model="product.template">
            <field name="name">Молода Кадра (Скаутський Патруль)</field>
            <field name="list_price">250.00</field>
            <field name="website_sequence">15</field>
            <field name="description_sale">Ексклюзивна лідерська програма для цілеспрямованих підлітків 12–17 років. Скаутинг — це цілий рік відкриттів та розвитку!

⛺ 1. ТЕМАТИЧНА КОНЦЕПЦІЯ: «Лідерство та Самостійність»
Програма для тих, хто хоче зробити наступний серйозний крок, здобути організаційні навички та підготуватися до ролі виховника (вожатого).

🎯 2. КЛЮЧОВІ АКТИВНОСТІ:
✔ Скаутські вікенди: Зустрічі щодва тижні просто неба. Орієнтування, розпалювання вогнища, побудова шалашів.
✔ Теорія: Онлайн-уроки з психології, управління кризовими ситуаціями та першої медичної допомоги.
✔ Проектний менеджмент: Навчання тому, як організувати свято на 100 осіб та ефективно керувати командою.

🔥 3. ПЕРЕВАГИ ТА БОНУСИ:
✔ Знижки 50%: Учасники отримують ексклюзивне право брати участь у літніх таборах CampScout за півціни!
✔ Кар'єра: Ідеальна підготовка для CV та можливість стати офіційним співробітником команди після повноліття.

🛡️ 4. ОРГАНІЗАЦІЙНІ ДЕТАЛІ:
• Вартість: 250 zł.
• Формат: Поєднання регулярних виїзних інтенсивів та глибокої теоретичної підготовки з інструкторами.</field>
            <field name="is_published">True</field>
        </record>
    </data>
</odoo>
